東鐵又壞車

係火炭受困

粉嶺好似有人跳軌

又跳軌

正on9

食屎